[多圖]白滑高貴！係人見到都想入

望多兩眼都想屙屎

✔✔

係咪自動開蓋嗰款

呢個好似唔係

淘寶啲貨

入去邊呀？
你行入馬桶架？

想搞笑又唔係好笑
又求其搵幅低清圖
負評 上一頁